搭左兩個鐘巴士仲未返到公司

仲衰過山竹嗰次

等加搭 差唔多三個鐘地鐵 都未返到公司

巴士7點上車10點到